［尋人］你係示威者 就應該要比人搞架啦

有冇人識上面位橙衫英雄

有能比佢諗到用非禮去撐驚撐政府

有能比佢搞到MTR d cctv都失哂靈

又有能比佢性騷擾完啲黑衫市民都可以全身而退

驚狗都識英雄重英雄

我真係好想親身搵佢拎個簽名以示G持

有冇巴打可以介紹佢比我識

我都想佢教我點樣發洩

琴晚谷到成肚火 好需要撐驚撐政府咁發洩

又高大又威猛

睇個嘴仔就知實戰經驗豐富

唔即場搵義士捉住佢？

牠是誰?

屌佢老母

捉左 驚狗放左

屌你老母

我都想知 推到有人識

好想大大力錫佢

推到有人識佢

眼大大嘴細細咁好認

有人搵到佢

點先可以拜會到呢位英雄

準備左啲相等佢親筆簽名

睇嚟佢真係好鍾意橙色

你遮咗等於冇遮

係喎你唔講我都睇唔出

可唔可以講多啲比我了解下偶象